有無人可以入黎幫下小妹～

小妹今年yr1大學無住hall
個陣又驚自已應付唔黎啲學業
所以無上莊搞到宜家變毒毒
就黎完sem朋友都得一兩個
仲要唔係成日見
開左個tg希望識到唔同校/同校嘅frd子

利申 中大

又扮小妺

真係絲打??

Sorory老妹囉

無錯

There is no Telegram account with this username

Sor改左名

目前有8個

入左

大家黎做個frd啦

目前有11個

宜家都幾多中大
唔知有無其他學校同學有興趣呢